有無人覺得用手 探熱好扮嘢， 同埋得唔到原本目的

其實伸個頭埋去度 好難為人地咩。 真係唔明。 又無職員阻止人用手探先好野。

個指示叫我用手或額頭探
咁手方便 佢又話okay呀嘛

最正統要肛探

職員都係做下樣架姐

防疫係政治
講緊嘅係大眾對權力嘅屈服 (submission)
所以探唔探到都無所謂
強逼戴罩 探熱等行為
就好似大清逼漢人斬辮
好多港豬屈服左 仲樂在其中
呢個就係港豬嘅死因

就係個個都咁樣， 咪帶壞風向。 個個人都覺得無問題。
但成效差好遠。 個個用手 唔準確， 咁人地買返黎 其實都哂緊錢。

一直覺得係訓練緊人嘅潛意識做依個動作

遲啲健康碼就可以用手拎住電話黎嘟

agger

宜家D防疫都係做樣架啦

唔可以鬆懈...

見街上咁多人真係好擔心。 出街唔係唔得，但唔該做好基本野啦一陣又爆發又後悔

樓主唔高一定係用頭，但正常人䚴水度都係用手方便

又真係比你講中157
而家呢種儀器高度 都要諗方法adjust.:. 雖然好難

我度頭36.2，度手37.5，但我無發燒，邊個先準？

問專家。 我就建議跟返傳統探額頭。 希望新冠快d完 好想大家自律 唔好放鬆

其實自己有無發燒乜真係會唔知咩 我覺得你有懷疑可以叫我探 但唔係assume左個個都發燒都想呃人囉

去親餐廳都肛探

疫情完左喇